# 
# Translators:
# 文浩坚 <never.min@gmail.com>, 2015
# 光中 杨 <yangkwch@163.com>, 2016
# 文浩坚 <never.min@gmail.com>, 2015
# 汇民 王 <whuim@163.com>, 2016
# 陈德文 <sggggy@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-02 15:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-02 20:37+0000\n"
"Last-Translator: Carlos Rodríguez <carlos.rodriguez@otrs.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/otrs/OTRS/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Template: AAAFAQ
msgid "internal"
msgstr "内部"

#. Template: AAAFAQ
msgid "public"
msgstr "公开"

#. Template: AAAFAQ
msgid "external"
msgstr "外部"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ Number"
msgstr "FAQ编号"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Latest updated FAQ articles"
msgstr "最近修改的FAQ文章"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Latest created FAQ articles"
msgstr "最近创建的FAQ文章"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Top 10 FAQ articles"
msgstr "最常用的文章"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Subcategory of"
msgstr "子类别于"

#. Template: AAAFAQ
msgid "No rate selected!"
msgstr "没有选择投票!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Explorer"
msgstr "浏览"

#. Template: AAAFAQ
msgid "public (all)"
msgstr "公开(内外)"

#. Template: AAAFAQ
msgid "external (customer)"
msgstr "外部(用户)"

#. Template: AAAFAQ
msgid "internal (agent)"
msgstr "内部(服务人员)"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Start day"
msgstr "开始日期"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Start month"
msgstr "开始月份"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Start year"
msgstr "开始年份"

#. Template: AAAFAQ
msgid "End day"
msgstr "结束日期"

#. Template: AAAFAQ
msgid "End month"
msgstr "开始月份"

#. Template: AAAFAQ
msgid "End year"
msgstr "结束年份"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Thanks for your vote!"
msgstr "感谢您的投票!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "You have already voted!"
msgstr "您已经投票!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ Article Print"
msgstr "FAQ文章打印"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ Articles (Top 10)"
msgstr "FAQ文章(前10名)"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ Articles (new created)"
msgstr "FAQ文章(新创建的)"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ Articles (recently changed)"
msgstr "FAQ文章(最近修改的)"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ category updated!"
msgstr "FAQ类别已更新!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ category added!"
msgstr "FAQ类别已添加!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "A category should have a name!"
msgstr "必须输入类别名称!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "This category already exists"
msgstr "类别已存在"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ language added!"
msgstr "FAQ语言已添加!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "FAQ language updated!"
msgstr "FAQ语言已更新!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "The name is required!"
msgstr "名称是必需的!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "This language already exists!"
msgstr "该语言已经存在!"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Symptom"
msgstr "症状"

#. Template: AAAFAQ
msgid "Solution"
msgstr "解决方案"

#. Template: AgentFAQAdd
msgid "Add FAQ Article"
msgstr "添加FAQ文章"

#. Template: AgentFAQAdd
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#. Template: AgentFAQAdd
msgid "A category is required."
msgstr "类别是必需的."

#. Template: AgentFAQAdd
msgid "Approval"
msgstr "审批"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "FAQ Category Management"
msgstr "FAQ类别管理"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Add category"
msgstr "添加类别"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Delete Category"
msgstr "删除类别"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Add Category"
msgstr "添加类别"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Please select at least one permission group."
msgstr "请至少选择一个组权限."

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Agent groups that can access articles in this category."
msgstr "能访问此类别文章的服务人员组"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Will be shown as comment in Explorer."
msgstr "将作为注释在浏览时显示."

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "Do you really want to delete this category?"
msgstr "你确定要删除这个类别吗?"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid ""
"You can not delete this category. It is used in at least one FAQ article "
"and/or is parent of at least one other category"
msgstr "你不能删除这个类别. 该类别至少包含一篇FAQ文章，或者至少包含一个子类别。"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "This category is used in the following FAQ article(s)"
msgstr "下列FAQ文章使用该类别"

#. Template: AgentFAQCategory
msgid "This category is parent of the following subcategories"
msgstr "该类别是下列子类别的父类别"

#. Template: AgentFAQDelete
msgid "Do you really want to delete this FAQ article?"
msgstr "你确定要删除该FAQ文章吗?"

#. Template: AgentFAQEdit
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ知识库"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "FAQ Explorer"
msgstr "FAQ浏览器"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "Wildcards are allowed."
msgstr "允许使用通配符。"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "Subcategories"
msgstr "子类别"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "FAQ Articles"
msgstr "FAQ文章"

#. Template: AgentFAQExplorer
msgid "No subcategories found."
msgstr "没有找到子类别."

#. Template: AgentFAQHistory
msgid "History of"
msgstr "历史"

#. Template: AgentFAQJournalOverviewSmall
msgid "No FAQ Journal data found."
msgstr "没有找到FAQ日志数据."

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "FAQ Language Management"
msgstr "FAQ语言管理"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Use this feature if you want to work with multiple languages."
msgstr ""

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Add language"
msgstr "添加语言"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Delete Language %s"
msgstr "删除语言 %s"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Add Language"
msgstr "添加语言"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Edit Language"
msgstr "编辑语言"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "Do you really want to delete this language?"
msgstr "你确定要删除这个语言吗?"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid ""
"You can not delete this language. It is used in at least one FAQ article!"
msgstr "你不能删除这个语言. 至少有一篇FAQ文章使用该语言!"

#. Template: AgentFAQLanguage
msgid "This language is used in the following FAQ Article(s)"
msgstr "下列FAQ文章使用该语言"

#. Template: AgentFAQOverviewNavBar
msgid "Context Settings"
msgstr "上下文设置"

#. Template: AgentFAQOverviewNavBar
msgid "FAQ articles per page"
msgstr "每页显示的FAQ文章个数"

#. Template: AgentFAQOverviewSmall
msgid "No FAQ data found."
msgstr "没有找到FAQ数据."

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Vote (e. g. Equals 10 or GreaterThan 60)"
msgstr "投票次数 (例如，= 10 或 >= 60)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Rate (e. g. Equals 25% or GreaterThan 75%)"
msgstr "评分 (例如，= 10% 或 >= 75%)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Approved"
msgstr "通过审批"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "Last changed by"
msgstr "上次修改人"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "FAQ Article Create Time (before/after)"
msgstr "FAQ文章创建时间(相对)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "FAQ Article Create Time (between)"
msgstr "FAQ文章创建时间(绝对)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "FAQ Article Change Time (before/after)"
msgstr "FAQ文章修改时间(相对)"

#. Template: AgentFAQSearch
msgid "FAQ Article Change Time (between)"
msgstr "FAQ文章修改时间(绝对)"

#. Template: AgentFAQSearchOpenSearchDescriptionFulltext
msgid "FAQFulltext"
msgstr "FAQ全文"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "FAQ Search"
msgstr "FAQ搜索"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Profile Selection"
msgstr "配置选择"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "No vote settings"
msgstr "无投票设置"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Specific votes"
msgstr "指定投票"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "e. g. Equals 10 or GreaterThan 60"
msgstr "例如：等于10或者大于60"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Rate"
msgstr "评分"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "No rate settings"
msgstr "无评分设置"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "Specific rate"
msgstr "指定评分"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "e. g. Equals 25% or GreaterThan 75%"
msgstr "例如：等于25%或大于75%"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "FAQ Article Create Time"
msgstr "FAQ文章创建时间"

#. Template: AgentFAQSearchSmall
msgid "FAQ Article Change Time"
msgstr "FAQ文章修改时间"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "FAQ Information"
msgstr "FAQ详细信息"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "out of 5"
msgstr "(5分制)"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "Votes"
msgstr "投票次数"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "No votes found!"
msgstr "没有找到投票!"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "No votes found! Be the first one to rate this FAQ article."
msgstr "没有找到投票! 这将是该 FAQ 文章的第一个投票."

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "Download Attachment"
msgstr "下载附件"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid ""
"To open links in the following description blocks, you might need to press "
"Ctrl or Cmd or Shift key while clicking the link (depending on your browser "
"and OS)."
msgstr "要打开下面描述中的链接，你可能需要在单击链接的同时按住 Ctrl 或 Cmd 或 Shift 键 （取决于您的浏览器和操作系统 ）。"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid ""
"How helpful was this article? Please give us your rating and help to improve"
" the FAQ Database. Thank You!"
msgstr "此文档对您有帮助吗？请给出您的评价，帮助我们完善知识库，谢谢！"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "not helpful"
msgstr "没有帮助"

#. Template: AgentFAQZoom
msgid "very helpful"
msgstr "很有帮助"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Add FAQ title to article subject"
msgstr "增加FAQ标题到文章主题中"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert FAQ Text"
msgstr "插入FAQ文本"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert Full FAQ"
msgstr "插入完整FAQ"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert FAQ Link"
msgstr "插入FAQ链接"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert FAQ Text & Link"
msgstr "插入FAQ正文和链接"

#. Template: AgentFAQZoomSmall
msgid "Insert Full FAQ & Link"
msgstr "插入完整FAQ和链接"

#. Template: CustomerFAQExplorer
msgid "No FAQ articles found."
msgstr "未找到FAQ文章。"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Fulltext search in FAQ articles (e. g. \"John*n\" or \"Will*\")"
msgstr "在FAQ中进行全文本搜索（例如：“John*n”或“Will*”）"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Vote restrictions"
msgstr "投票限制条件"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Only FAQ articles with votes..."
msgstr "仅FAQ文章的投票数……"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Rate restrictions"
msgstr "评分限制条件"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Only FAQ articles with rate..."
msgstr "仅FAQ文章的评分……"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Only FAQ articles created"
msgstr "仅FAQ文章的创建时间"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Only FAQ articles created between"
msgstr "仅在以下时间段创建的FAQ文章"

#. Template: CustomerFAQSearch
msgid "Search-Profile as Template?"
msgstr "将搜索配置设置为模板？"

#. Template: CustomerFAQZoom
msgid "Article Number"
msgstr "文章编号"

#. Template: CustomerFAQZoom
msgid "Search for articles with keyword"
msgstr "使用关键字搜索文章"

#. Template: PublicFAQSearchOpenSearchDescriptionFAQNumber
msgid "Public"
msgstr "公开"

#. Template: PublicFAQSearchResultShort
msgid "Back to FAQ Explorer"
msgstr "返回FAQ浏览器"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQJournal.pm
msgid "FAQ Journal"
msgstr "FAQ日志"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQPrint.pm
msgid "Last update"
msgstr "上次更新"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQPrint.pm
msgid "FAQ Dynamic Fields"
msgstr "FAQ动态字段"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentFAQSearch.pm
msgid "No Result!"
msgstr "无结果！"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/AgentFAQSearch.pm
msgid "%s (FAQFulltext)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/CustomerFAQSearch.pm
msgid "%s - Customer (%s)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/CustomerFAQSearch.pm
msgid "%s - Customer (FAQFulltext)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/PublicFAQSearch.pm
msgid "%s - Public (%s)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/HeaderMeta/PublicFAQSearch.pm
msgid "%s - Public (FAQFulltext)"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Layout/FAQ.pm
msgid "This article is empty!"
msgstr "文章无内容！"

#. SysConfig
msgid ""
"A filter for HTML output to add links behind a defined string. The element "
"Image allows two input kinds. First the name of an image (e.g. faq.png). In "
"this case the OTRS image path will be used. The second possibility is to "
"insert the link to the image."
msgstr "在HTML输出结果中为预定义字符串添加链接的过滤器。图像元素允许两种输入方式：第一种是用图像的名称（如faq.png），在这种情况下会使用OTRS的图像路径；第二种是插入图像的链接。"

#. SysConfig
msgid "Add FAQ article"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "CSS color for the voting result."
msgstr "投票结果的CSS颜色"

#. SysConfig
msgid "Cache Time To Leave for FAQ items."
msgstr "FAQ文章不再显示的时间"

#. SysConfig
msgid "Category Management"
msgstr "管理类别"

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ Print."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ Zoom."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ search."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Customer FAQ."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Decimal places of the voting result."
msgstr "以十分制显示评分结果。"

#. SysConfig
msgid "Default category name."
msgstr "默认的目录名。"

#. SysConfig
msgid "Default language for FAQ articles on single language mode."
msgstr "单语言模式下FAQ文章的默认语言。"

#. SysConfig
msgid "Default maximum size of the titles in a FAQ article to be shown."
msgstr "显示FAQ文章的默认最大数量。"

#. SysConfig
msgid "Default priority of tickets for the approval of FAQ articles."
msgstr "FAQ 文章审批请求工单的优先级。"

#. SysConfig
msgid "Default state for FAQ entry."
msgstr "FAQ文章的默认状态。"

#. SysConfig
msgid "Default state of tickets for the approval of FAQ articles."
msgstr "FAQ 文章请求批准的工单的默认状态。"

#. SysConfig
msgid "Default type of tickets for the approval of FAQ articles."
msgstr "FAQ 文章请求批准的工单的默认类型。"

#. SysConfig
msgid ""
"Default value for the Action parameter for the public frontend. The Action "
"parameter is used in the scripts of the system."
msgstr "公共前端界面指令参数的默认值，指令参数用于系统脚本。"

#. SysConfig
msgid "Define if the FAQ title should be concatenated to article subject."
msgstr "定义FAQ标题是否要加上文章主题。"

#. SysConfig
msgid "Defines an overview module to show the small view of a FAQ journal."
msgstr "定义一个显示FAQ日志简洁视图的概述模块。"

#. SysConfig
msgid "Defines an overview module to show the small view of a FAQ list."
msgstr "定义一个显示FAQ列表简洁视图的概述模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines if the enhanced mode should be used (enables use of table, replace, "
"subscript, superscript, paste from word, etc.) in customer interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in a FAQ search of the "
"agent interface."
msgstr "定义在服务人员界面的FAQ搜索结果中排序的默认FAQ属性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in a FAQ search of the "
"customer interface."
msgstr "定义在客户界面的FAQ搜索结果中排序的默认FAQ属性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in a FAQ search of the "
"public interface."
msgstr "定义在公共界面的FAQ搜索结果中排序的默认FAQ属性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in the FAQ Explorer of the"
" agent interface."
msgstr "定义在服务人员界面的FAQ浏览器中排序的默认FAQ属性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in the FAQ Explorer of the"
" customer interface."
msgstr "定义在客户界面的FAQ浏览器中排序的默认FAQ属性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ attribute for FAQ sorting in the FAQ Explorer of the"
" public interface."
msgstr "定义在公共界面的FAQ浏览器中排序的默认FAQ属性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order in the FAQ Explorer result of the agent "
"interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义在服务人员界面的FAQ浏览器中显示FAQ的顺序。向上：最早的在最上面，向下：最新的在最上面。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order in the FAQ Explorer result of the customer "
"interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义在客户界面的FAQ浏览器中显示FAQ的顺序。向上：最早的在最上面，向下：最新的在最上面。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order in the FAQ Explorer result of the public "
"interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义在公共界面的FAQ浏览器中显示FAQ的顺序。向上：最早的在最上面，向下：最新的在最上面。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order of a search result in the agent interface. Up:"
" oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义在服务人员界面的FAQ搜索结果中的显示顺序。向上：最早的在最上面，向下：最新的在最上面。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order of a search result in the customer interface. "
"Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义在客户界面的FAQ搜索结果中的显示顺序。向上：最早的在最上面，向下：最新的在最上面。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default FAQ order of a search result in the public interface. "
"Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义在公共界面的FAQ搜索结果中的显示顺序。向上：最早的在最上面，向下：最新的在最上面。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default shown FAQ search attribute for FAQ search screen."
msgstr "定义FAQ搜索窗口中默认的用于搜索的FAQ属性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the information to be inserted in a FAQ based Ticket. \"Full FAQ\" "
"includes text, attachments and inline images."
msgstr "定义基于FAQ的工单中要插入的信息。“完整FAQ”包括文本、附件和内嵌图像。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the parameters for the dashboard backend. \"Limit\" defines the "
"number of entries displayed by default. \"Group\" is used to restrict access"
" to the plugin (e. g. Group: admin;group1;group2;). \"Default\" indicates if"
" the plugin is enabled by default or if the user needs to enable it "
"manually."
msgstr "定义仪表板的后端参数。“限制”定义默认显示条目的数量。“组”用于控制能访问此模块的组（如：admin;group1;group2组）。“默认”表示此模块默认为可用或需要用户手动启用。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the shown columns in the FAQ Explorer. This option has no effect on "
"the position of the column."
msgstr "定义在FAQ浏览器中要显示的列。这个选项不会影响列的位置。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the shown columns in the FAQ journal. This option has no effect on "
"the position of the column."
msgstr "定义在FAQ日志中要显示的列。这个选项不会影响列的位置。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the shown columns in the FAQ search. This option has no effect on "
"the position of the column."
msgstr "定义在FAQ搜索结果中要显示的列。这个选项不会影响列的位置。"

#. SysConfig
msgid "Defines where the 'Insert FAQ' link will be displayed."
msgstr "定义“插入FAQ”链接在何处显示。"

#. SysConfig
msgid "Definition of FAQ item free text field."
msgstr "定义 FAQ 条目的不受限文字字段."

#. SysConfig
msgid "Delete this FAQ"
msgstr "删除这篇FAQ"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ add screen of the agent interface. Possible "
"settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled, 2 = Enabled and required."
msgstr "服务人员界面中添加FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用，2 = 启用且必填"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ edit screen of the agent interface. Possible"
" settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled, 2 = Enabled and required."
msgstr "服务人员界面中编辑FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用，2 = 启用且必填"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ overview screen of the customer interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled, 2 = Enabled and required."
msgstr "客户界面中添加FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用，2 = 启用且必填"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ overview screen of the public interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled, 2 = Enabled and required."
msgstr "客户界面中编辑FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用，2 = 启用且必填"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ print screen of the agent interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled."
msgstr "服务人员界面中打印FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ print screen of the customer interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled."
msgstr "客户界面中打印FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ print screen of the public interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled."
msgstr "公共界面中打印FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ search screen of the agent interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled, 2 = Enabled and shown by "
"default."
msgstr "服务人员界面中搜索FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用，2 = 启用且默认显示"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ search screen of the customer interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled, 2 = Enabled and shown by "
"default."
msgstr "客户界面中搜索FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用，2 = 启用且默认显示"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ search screen of the public interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled, 2 = Enabled and shown by "
"default."
msgstr "公共界面中搜索FAQ时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用，2 = 启用且默认显示"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ small format overview screen of the agent "
"interface. Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled."
msgstr "服务人员界面中，FAQ概览视图显示时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ zoom screen of the agent interface. Possible"
" settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled."
msgstr "服务人员界面中，FAQ详情窗口显示时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ zoom screen of the customer interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled."
msgstr "客户界面中，FAQ详情窗口显示时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the FAQ zoom screen of the public interface. "
"Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Enabled."
msgstr "公共界面中，FAQ详情窗口显示时动态字段显示设置，可用值为：0 = 禁用，1 = 启用"

#. SysConfig
msgid "Edit this FAQ"
msgstr "编辑FAQ"

#. SysConfig
msgid "Enable multiple languages on FAQ module."
msgstr "在FAQ模块中启用多种语言。"

#. SysConfig
msgid "Enable voting mechanism on FAQ module."
msgstr "在FAQ模块中启用投票机制。"

#. SysConfig
msgid "FAQ AJAX Responder"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ AJAX Responder for Richtext."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Area"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Area."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Delete."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Edit."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ Journal Overview \"Small\" Limit"
msgstr "FAQ日志概览“简洁视图”限制"

#. SysConfig
msgid "FAQ Overview \"Small\" Limit"
msgstr "FAQ概览“简洁视图”限制"

#. SysConfig
msgid "FAQ Print."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "FAQ limit per page for FAQ Journal Overview \"Small\""
msgstr "FAQ日志概览“简洁视图”中每页显示的FAQ数量"

#. SysConfig
msgid "FAQ limit per page for FAQ Overview \"Small\""
msgstr "FAQ概览“简洁视图”中每页显示的FAQ数量"

#. SysConfig
msgid "FAQ search backend router of the agent interface."
msgstr "服务人员界面中，FAQ搜索的后台选项。"

#. SysConfig
msgid "Field4"
msgstr "字段4"

#. SysConfig
msgid "Field5"
msgstr "字段5"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the public interface."
msgstr "公共界面的前端模块注册"

#. SysConfig
msgid "Full FAQ"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Group for the approval of FAQ articles."
msgstr "批准 FAQ 文章请求的群组."

#. SysConfig
msgid "History of this FAQ"
msgstr "FAQ文章的历史信息"

#. SysConfig
msgid "Include internal fields on a FAQ based Ticket."
msgstr "在基于FAQ文章的工单中包含内部字段"

#. SysConfig
msgid "Include the name of each field in a FAQ based Ticket."
msgstr "在基于FAQ文章的工单中包含每个字段的名称"

#. SysConfig
msgid "Interfaces where the quick search should be shown."
msgstr "快速搜索时显示的界面"

#. SysConfig
msgid "Journal"
msgstr "日志"

#. SysConfig
msgid "Language Management"
msgstr "管理语言"

#. SysConfig
msgid "Link another object to this FAQ item"
msgstr "链接对象到这个FAQ条目"

#. SysConfig
msgid "List of state types which can be used in the agent interface."
msgstr "在服务人员界面中能够使用的状态类型列表。"

#. SysConfig
msgid "List of state types which can be used in the customer interface."
msgstr "在客户界面中能够使用的状态类型列表。"

#. SysConfig
msgid "List of state types which can be used in the public interface."
msgstr "在公共界面中能够使用的状态类型列表。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer result of"
" the agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，FAQ浏览器能够显示FAQ文章的最大数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer result of"
" the customer interface."
msgstr "在客户界面中，FAQ浏览器能够显示FAQ文章的最大数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer result of"
" the public interface."
msgstr "在公共界面中，FAQ浏览器能够显示FAQ文章的最大数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the FAQ journal in the "
"agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，FAQ日志能够显示FAQ文章的最大数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the result of a search in "
"the agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，FAQ搜索结果能够显示的最大数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the result of a search in "
"the customer interface."
msgstr "在客户界面中，FAQ搜索结果能够显示的最大数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum number of FAQ articles to be displayed in the result of a search in "
"the public interface."
msgstr "在公共界面中，FAQ搜索结果能够显示的最大数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Explorer "
"in the agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，FAQ浏览器显示FAQ文章标题的最长字符数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Explorer "
"in the customer interface."
msgstr "在客户界面中，FAQ浏览器显示FAQ文章标题的最长字符数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Explorer "
"in the public interface."
msgstr "在公共界面中，FAQ浏览器显示FAQ文章标题的最长字符数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Search in"
" the agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，FAQ搜索结果显示FAQ文章标题的最长字符数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Search in"
" the customer interface."
msgstr "在客户界面中，FAQ搜索结果显示FAQ文章标题的最长字符数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ Search in"
" the public interface."
msgstr "在公共界面中，FAQ搜索结果显示FAQ文章标题的最长字符数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Maximum size of the titles in a FAQ article to be shown in the FAQ journal "
"in the agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，FAQ日志视图显示FAQ文章标题的最长字符数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Module to generate HTML OpenSearch profile for short FAQ search in the "
"public interface."
msgstr "在公共界面中，为优化FAQ搜索用于生成HTML开放搜索（OpenSearch）配置的模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"Module to generate HTML OpenSearch profile for short faq search in the "
"customer interface."
msgstr "在客户界面中，为优化FAQ搜索用于生成HTML开放搜索（OpenSearch）配置的模块。"

#. SysConfig
msgid "Module to generate html OpenSearch profile for short faq search."
msgstr "在服务人员界面中，为优化FAQ搜索用于生成HTML开放搜索（OpenSearch）配置的模块。"

#. SysConfig
msgid "New FAQ Article"
msgstr "创建FAQ文章"

#. SysConfig
msgid "New FAQ articles need approval before they get published."
msgstr "新建的FAQ文章在发布之前需要审批。"

#. SysConfig
msgid ""
"Number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer of the customer "
"interface."
msgstr "在客户界面中，FAQ浏览器视图显示的FAQ文章数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Number of FAQ articles to be displayed in the FAQ Explorer of the public "
"interface."
msgstr "在公共界面中，FAQ浏览器视图显示的FAQ文章数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Number of FAQ articles to be displayed on each page of a search result in "
"the customer interface."
msgstr "在客户界面中，FAQ搜索结果每页显示的FAQ文章数量。"

#. SysConfig
msgid ""
"Number of FAQ articles to be displayed on each page of a search result in "
"the public interface."
msgstr "在公共界面中，FAQ搜索结果每页显示的FAQ文章数量。"

#. SysConfig
msgid "Number of shown items in last changes."
msgstr "显示最近更改条目的数量."

#. SysConfig
msgid "Number of shown items in last created."
msgstr "显示最新创建条目的数量."

#. SysConfig
msgid "Number of shown items in the top 10 feature."
msgstr "按Top10格式显示的条目数."

#. SysConfig
msgid ""
"Parameters for the pages (in which the FAQ items are shown) of the small FAQ"
" journal overview."
msgstr "显示FAQ条目的微型FAQ日志概览的页面参数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Parameters for the pages (in which the FAQ items are shown) of the small FAQ"
" overview."
msgstr "显示FAQ条目的FAQ概览简洁视图的页面参数。"

#. SysConfig
msgid "Print this FAQ"
msgstr "打印这篇FAQ"

#. SysConfig
msgid "Public FAQ Print."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Public FAQ Zoom."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Public FAQ search."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Public FAQ."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Queue for the approval of FAQ articles."
msgstr "审批 FAQ 文章的队列."

#. SysConfig
msgid "Rates for voting. Key must be in percent."
msgstr "好评率, 键值必须以百分比表示."

#. SysConfig
msgid "S"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Search FAQ"
msgstr "搜索FAQ"

#. SysConfig
msgid ""
"Set the default height (in pixels) of inline HTML fields in AgentFAQZoom."
msgstr "在”AgentFAQZoom“中，设置内置HTML字段的默认高度（单位：像素）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Set the default height (in pixels) of inline HTML fields in CustomerFAQZoom "
"(and PublicFAQZoom)."
msgstr "在”CustomerFAQZoom（和PublicFAQZoom）“中，设置内置HTML字段的默认高度（按像素）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Set the maximum height (in pixels) of inline HTML fields in AgentFAQZoom."
msgstr "在”AgentFAQZoom“中，设置内置HTML字段的最大高度（按像素）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Set the maximum height (in pixels) of inline HTML fields in CustomerFAQZoom "
"(and PublicFAQZoom)."
msgstr "在”CustomerFAQZoom（和PublicFAQZoom）“中，设置内置HTML字段的最大高度（按像素）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Show \"Insert FAQ Link\" Button in AgentFAQZoomSmall for public FAQ "
"Articles."
msgstr "对于公开的FAQ文章，在“AgentFAQZoomSmall”中显示“插入FAQ链接\"按钮。"

#. SysConfig
msgid ""
"Show \"Insert FAQ Text & Link\" / \"Insert Full FAQ & Link\" Button in "
"AgentFAQZoomSmall for public FAQ Articles."
msgstr "对于公开的FAQ文章，在“AgentFAQZoomSmall”中显示“插入FAQ文本和链接\"/\"插入完整FAQ和链接\"按钮。"

#. SysConfig
msgid "Show \"Insert FAQ Text\" / \"Insert Full FAQ\" Button in AgentFAQZoomSmall."
msgstr "在“AgentFAQZoomSmall”中显示“插入FAQ文本\"/\"插入完整FAQ\"按钮。"

#. SysConfig
msgid "Show FAQ Article with HTML."
msgstr "以 HTML 格式显示 FAQ 文章"

#. SysConfig
msgid "Show FAQ path yes/no."
msgstr "是/否显示 FAQ 路径."

#. SysConfig
msgid "Show items of subcategories."
msgstr "显示子目录的数量."

#. SysConfig
msgid "Show last change items in defined interfaces."
msgstr "在定义的界面上显示最近更改的条目."

#. SysConfig
msgid "Show last created items in defined interfaces."
msgstr "在定义的界面上显示最新创建的条目."

#. SysConfig
msgid "Show top 10 items in defined interfaces."
msgstr "在定义的界面上显示点击量前十位."

#. SysConfig
msgid "Show voting in defined interfaces."
msgstr "在定义的界面上显示文章评分。"

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu that allows linking a FAQ with another object in "
"the zoom view of such FAQ of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，在该FAQ详情窗口菜单中显示允许将FAQ链接到另一个对象的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu that allows to delete a FAQ in its zoom view in the"
" agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，在该FAQ的详情窗口菜单中显示允许删除FAQ的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to access the history of a FAQ in its zoom view of "
"the agent interface."
msgstr "在服务人员界面中，在该FAQ的详情窗口菜单中显示访问FAQ历史的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to edit a FAQ in the its zoom view of the agent "
"interface."
msgstr "在服务人员界面中，在该FAQ的详情窗口菜单中显示编辑FAQ的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to go back in the FAQ zoom view of the agent "
"interface."
msgstr "在服务人员界面中，在该FAQ的详情窗口菜单中显示后退的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to print a FAQ in the its zoom view of the agent "
"interface."
msgstr "在服务人员界面的详情窗口菜单中，显示打印FAQ的链接。"

#. SysConfig
msgid "Text Only"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "The identifier for a FAQ, e.g. FAQ#, KB#, MyFAQ#. The default is FAQ#."
msgstr "FAQ 的标识符, 例如 (常见问题)FAQ#, (知识库)KB#, 默认为 FAQ#"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'FAQ' object can be linked with other 'FAQ' "
"objects using the 'Normal' link type."
msgstr "该设置定义了一个能通过“普通（Normal）”的链接类型与其他FAQ对象连接的FAQ对象。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'FAQ' object can be linked with other 'FAQ' "
"objects using the 'ParentChild' link type."
msgstr "该设置定义了一个能通过“父子（ParentChild）”的链接类型与其他FAQ对象连接的FAQ对象。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'FAQ' object can be linked with other 'Ticket' "
"objects using the 'Normal' link type."
msgstr "该设置定义了一个能通过“普通（Normal）”的链接类型与其他工单对象连接的FAQ对象。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'FAQ' object can be linked with other 'Ticket' "
"objects using the 'ParentChild' link type."
msgstr "该设置定义了一个能通过“父子（ParentChild）”的链接类型与其他工单对象连接的FAQ对象。"

#. SysConfig
msgid "Ticket body for approval of FAQ article."
msgstr "FAQ 文章审批请求的工单正文。"

#. SysConfig
msgid "Ticket subject for approval of FAQ article."
msgstr "FAQ 文章审批请求的工单标题。"

#. SysConfig
msgid "Toolbar Item for a shortcut."
msgstr "快捷键的工具栏条目。"

#. SysConfig
msgid ""
"Your queue selection of your preferred queues. You also get notified about "
"those queues via email if enabled."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Your service selection of your preferred services. You also get notified "
"about those services via email if enabled."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "public (public)"
msgstr ""
